% Размер листа A4, шрифт 12 пунктов
\documentclass[a4paper,12pt]{article}
% Настройка поддержки кодирования русского языка
\usepackage[T2A]{fontenc}
% Настройка кодировки входного текста
\usepackage[utf8]{inputenc}
% Включение поддержки английского и русского языка с переносами
\usepackage[english,russian]{babel}
% Расширенная поддержка математики
\usepackage{amssymb,amsfonts,amsmath}
% Поддержка русских] символов в формулах
\usepackage{mathtext}
% Поддержка цитирования
\usepackage{cite}
% Задание расширенных опций для списков
\usepackage{enumerate}
% Поддержка задания опций размещения на странице
\usepackage{float}
% Заголовок содержания по центру страницы
\usepackage{tocloft}
\renewcommand{\cfttoctitlefont}{\hfill\Large\bfseries}
\renewcommand{\cftaftertoctitle}{\hfill\hfill}
% Вставка изображений в текст и задание папки для них
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{{images/}}
% Поддержка subfigure
\usepackage{subfig}
% Первый параграф в главе также имеет отступ
\usepackage{indentfirst}
% Задание межстрочного интервала
\renewcommand{\baselinestretch}{1.5}
% Размеры полей для страниц
\usepackage{geometry} % Меняем поля страницы
\geometry{left=2cm} % левое поле
\geometry{right=1cm} % правое поле
\geometry{top=2cm} % верхнее поле
\geometry{bottom=2cm} % нижнее поле

\begin{document}

% Титульный лист
\include{0_titlepage}



% Нумерация страниц считается с титульного листа
\setcounter{page}{2}

% Аннотация
\include{0_abstract}
\newpage

% Оглавление
\tableofcontents
\newpage

% Введение
\include{1_introduction}
\newpage

% Постановка задачи
\include{2_task}
\newpage

% Обзор существующих решения
\include{3_review}
\newpage

% Предложенный метод
\include{4_survey}
\newpage

% Экспериментальная оценка
\include{5_experiments}
\newpage

% Программная реализация
\include{6_program}
\newpage

% Выводы
\include{7_conclusion}
\newpage

% Библиография
\bibliographystyle{./template/ugost2008}
\bibliography{8_bibliography}
\nocite{*}

\end{document} 